點解林夕作詞既歌響大陸仲未被下架？

加速師去了那裡？
我信相夕爺都唔會care個班親共芝麻人

詞照用，作者改佚名，錢都唔洗比

因為夕爺啲詞高質得濟